所以話，一個人生得蠢真係好大鑊

生得蠢先好

點解咁講

比較知足同知天命 做人無乜壓力

你講嘅三者都唔會發生

利申蠢到無倫

例如蠢人讀唔成書做aco=叻仔
聰明人想搵做aco=無大志 浪費自己

I dun agger

可能你係聰明人唔明白我依d蠢人

起左你底 做乜咁睇唔開

因為蠢

生义燒都好過雞翼

做野唔開心定點?

各方面都乏善可陳咁啦

做人真係好辛苦 好想快d結束 請君勿死